有冇人上過麗瑤？

要撘咩車

樓主性侵
一路好走

265M 天恆邨到麗瑤

讀多啲書先，呢種情況唔罕有。
成個斯德哥爾摩feel

上車囉

Okay 唔該晒

樓上有巴打答咗啦，不過都喺唔該你先

利伸：哈佛畢業

哈哈哈佛大學

架車好臭

多人撘實有少少味嘅

男上定下層好

成日都有人上麗瑤

任上㗎喎

有啊 好多水 好好砌

去按摩

冇所謂，小心啲就得
記得影張相証明自己有俾車錢

#metoo

你講麗瑤巴士總站隔離個魚塘？

任嗌㗎喎

我唔識俾反應你

麗瑤有無賣淫服務？

唔知

麗瑤多唔多男人住

你勇敢啲問吓人睇吓有冇

你上一次睇吓多唔多男人上過

個次搭車可能多師奶買魚
部車鯹到仆街

如果麗瑤有賣淫服務會唔會有性病呀

未上過, 但睇左相, 唔太想上喎

冇啦，公屋有排排
輪到我都要等10年

天恆上麗瑤

估中左內文

幾錢？

上車後記住俾錢要拍片 抄啲呀婆牌
廢事357年巴士司機話你冇俾錢呀

265M
全程車費 $11.1

有survivor

上過啦，臭既

Public Bus

一粒鐘

#ME3

好懷念以前麗瑤村嗰隻黃色

宜家黃色都被人蒙上白色啦

屌你
夠絕

樓主好幽默

比人捽到變色

小心炒車

屯門公路雙層巴士墮坡事故，是一宗於2003年7月10日在香港屯門公路發生的嚴重交通意外。事故涉及一輛雙層巴士從高架橋墮下，釀成21人死亡、20人受傷，死者包括司機。[1]事件廣受香港社會關注及香港傳播媒界報道，亦間接推動港府進行屯門公路改善工程以期改善公路的行車安全。

2003年7月10日早上6時15分，一輛載有40名乘客的德國製造雙層空調Neoplan Centroliner型，車牌JU4667(車隊編號AP69)巴士行走九巴265M線開往天恆邨，由麗瑤邨開出該日頭班車，至早上6時半左右，巴士駛至屯門公路汀九段橋面，即將駛到大欖隧道往元朗和天水圍時，在快線有一輛客貨車突然切入中線，使正在中線的一輛貨櫃拖架被迫轉入慢線閃避，貨櫃拖架繼而撞向在慢線行駛中的雙層九巴，巴士車尾的保險桿被扯脫，然後撞斷高架橋的護欄。雖然巴士部份車頭懸空出高架橋後稍為停下，然而約90秒後[2] 全車突然衝前直墮35米下的汀九村山坡翻側 [3] 。墮坡後，巴士嚴重損毀，多名乘客被拋出車外或被壓在巴士殘骸之下，有目擊的汀九村村民形容現場情況「似空難多於車禍」。由於衝力猛烈，巴士司機和18名乘客當場死亡，另外2名乘客在醫院搶救無效死亡，其餘傷者中有3人一度危殆，13人情況嚴重。後來公佈的傷亡人數有21人死亡、20人受傷。

呢家隻色白得嚟有啲橙

抵喎

直入麗瑤 有錢就上得
咁方便真係好

新界鄉下地方邊有人住？
我決定上麗瑤西部大開發

仲有九巴45號線
可以由培正道坐到去麗瑶

麗瑤好好上

巴士好方便

連登仔CLS

仲有45，46同30號都得

上完麗瑤架啦
落山果陣出事

哈爾濱佛教大學

我通常係培正上麗瑤
好少可係屋企開始

雙雙雙食屎學位

我上過 麗瑤真係又臭又老

衞生差
樓齡大
多廢老

成日都有男人上麗堯

以前日日上 我阿公住個到

老漢推車

Man

日日都要上麗瑤 近年加左價

坐埋後庭

幾時約埋一大班巴打一齊上

Cls

未，唔會上

小心告你性侵

日日都上麗瑤

利申：住麗瑤

係咪都有老人/傷殘優惠，2蚊任砌搭？

屌你

Dennis日日上麗瑤

年年係麗瑤果度過生日

咁多車都上麗瑤

上過，太多人岀岀入入，好雜

唔中意住果邊

摸下度車門會唔會俾車長鬧

多咗好來南亞人同初中生尻叫

車長太緊張，冇反應

上麗瑤慶祝生日
我親戚住個度

車長過多幾年會告你刑事毀壞

麗瑤四通八達，環境廣闊

上完麗瑤不禁感到一絲空虛

Okay,網絡公審

去自首啦樓主

冷血涼薄 令我倒抽一口涼氣

me 2

聽人講麗瑤有條友好鍾意肛交
樓豬小心為妙

幾百萬先上到架

it is not funny

想知上麗瑤係咪行西隧
係機場上車？

早排成日上麗瑤，見住個上咗年紀嘅老司機成日揸㗎車一出一入咁，搞到㗎車臨埋站就流哂啲油，個司機見狀就對住個口入返油，㗎車即刻充滿哂活力

魔幻現實主義

上條撚咩 架車咁多人
仲排緊隊等下一架來

有冇道德撚屌入黎發表下

有錢就上得

心諗做咩野

利申日日放工都在46號向麗瑤方向

十幾蚊就上到麗瑤啦

前幾日先上完，感覺唔錯

個個都上過啦 係得你未上過

笑撚左

小童半價

上麗瑤架車例搖，次次都搖到我嘔白泡

我係葵興出發都會搭30號慢慢un去麗搖

基本上人人都可以上架喇

麗遙好啊，上面多奶下面多水

廢老$2

你個嘢壞咗啊

荔景敬祖路解禁行12米巴士，遲早30、45、46都會派12米巴士行

#metoo
我都上過喎

係個站上過
後面仲有成班麻甩佬排晒隊
不過好似無教練
得班廢老排
佢地2蚊就上得
我就要成10蚊
最後都係決定唔上

要比錢嘅

45

繁忙時間係咪好多人排隊上麗瑤？ 我要預早幾耐出門口？

起碼預半日啦。

咁多人 怕唔怕警隊一哥做野 話我地非法集會架

未睇已經估到

高汁

唔好上錯祖堯

麗瑤襟兄弟吹水區

屌d竹昇妹真係麻撚煩

有人話我返工嗰時偷偷摸摸喺麗瑤後門出入，跟住老細聽到問都唔問即炒。明明我冇去過

聽講有個車長畀麗瑤（居民？）投訴搞到冇左份工🤔

上得好辛苦 好高 好多欄阻住我

問下路啫，關23條乜事

互相監視／威嚇搞到冇言論自由
同立左廿三條有咩分別

好似唔錯得閒上下去玩先

45，46都得

講嘢前經下大腦喇柒頭

麗瑤好鬆動 好少人住

細過上過 大個就冇乜上

上過，好爽

咁都比你抽到，好嘢。

孟瑤

高質post 正評

幾錢1次

仲以為係上麗瑤公厠

呢個堅臭

以前住麗瑤

成班係到尻up 成條路炒晒車 點上

今晚就上一上佢

好多年前試過响大欖上佢，果時仲係要三個逼埋 齊，我响中間。

想由厚德上麗瑤，可以點做

麗瑤好易上渣嘛，基本上人人都上得

蒙頭入閘都免強上得過既

走個陣睇路

渣車上麗瑤,點樣可以掉頭

呢個post連好笑都稱唔上，低質到一個點，人性都冇，人唔係樣樣花生都可以食，做人要有原則，完全睇唔起呢個post 講笑嘅所有人

你邊位 我使你睇得起我？

麗瑤好易上，全世界都知

人地問點上麗瑤有咩咁低質？

我係邊位 你都唔使我睇得起你 一個人條道德界線可以放到咁低，你老母睇唔起你其實都冇乜所謂

由天水圍開始一車車人咁上麗瑤

嬲嬲豬

條柒頭穿鑿附會
叫佢番印度食蕉啦

哇，你咪好叻，洗唔洗頒個獎俾你啊？你竟然咁睇唔起我地？你好叻咩？你有咩咁把炮啊？講黎聽下

洗撚你睇得起咩
你邊撚個呀

好驚呀 唔好睇唔起我呀

個POST點會唔好笑?你自打嘴巴好笑過樓主十倍

笑撚死

忍唔住笑了一聲

你咁有道德，記得紅燈無車都唔好過馬路，未婚唔好扑野，唔好打飛機，連豬牛都唔好食，菜都有生命，食菜好殘忍，水都唔好飲，非洲D人無水飲好慘

冇記錯好似行大欖隧道
又快啲又直接啲

on9 雖然我幾十歲人，但係倚賴公共交通工具有咩問題先，坐巴士都低質

小巴

你記住以後唔好問路 收皮啦

唔好咁啦 連登好多道德撚

人生無意義啦，比連登巴打睇唔起

原來睇唔起人個位巴打係11個月開post post左d係街偷拍女仔既相上黎 依家到我睇佢唔起

未上過

太多鬼佬上啦,撐到西邊邨囗到門又闊又爛又臭,聽講依排好多愛滋佬喺嗰頭打針,巴打們小心呀

laugh die me

公車

265m

仆街到

上一次麗瑤要十幾蚊，好貴
最衰我唔夠60歲
如果唔係畀兩蚊就上到麗瑤啦

小巴上佢抵屌d

十二月來回上 好似有折

好撚悲哀呀 我俾某位巴打睇唔起

嘩 性罪犯黎架原來

記得帶口罩

真係上咗就即係我搭過站
日日搭咁濟

司機唔俾我坐上層，話咩女上男下，都ON9

渣ga

嗰邊好多雨水
巴打要去嘅帶定雨衣好啲

真係有幾多人知道麗瑤邨同祖堯邨係邊

呢個位上冇得做懦夫

我張全月通呀

好多方法

［img]

風向難捉摸過女朋友個心

高質

全月通任上架喎

上過麗瑤后欄個公廁

平安夜會上

坐30上麗瑤

次次上完麗瑤都好攰，索性響麗瑤道過夜

上過去插旗（區旗）

個度又殘又臭又多廢老
上去做乜鳩

屌你咩
要265M先上到麗瑤

麗瑤巴士總站用地，會建插針式公屋大樓（原址變有蓋巴士總站）

插針

難分真與假

荔景山
天水圍兩架去呢兩條邨嘅巴士都無得新都會落

天水圍人好多都知
265M 麗瑤邨
269M 祖堯邨

乜連登有咁多新界人？

唔係嘅話點解個塞車post日日都咁多人

所以樓主可能係港島或者離島人

好多人排緊隊

我代表香港運動員同樓主講屌你老母
好講唔講搵呢d黎講

空氣幾好，又夠靜

有冇人抽到麗瑤啊
依家好難抽到

我要上車
我要上麗瑤

我唔係幾明你講乜
我只係問要撘咩車上麗瑤就要俾你代表香港運動員屌我老母
到底我搵啲乜嘢講得罪你

係咪中文差，上車關運動員咩事呀

運動員通常都四肢發主達頭腦簡單

講講下俾巴膠騎劫

上得多仲有補貼 最多400一個月 咁算唔算減價？

買樓梗關運動員事，無房點生活?

多謝特首

最鍾意上麗瑤
係咪好易濕？

打漏左個潮字

小心濕滑的司機，陣間塞車又要做懦夫

下一個塞車post變左
屯公欖隧汀九老龍麗瑤吐公西隧，塞撚夠未呀

咁多人住葵青呢邊

算啦，由佢沉啦巴打

係咪有裏外之分架麗瑤?